68狗棄選, 無得睇葉劉既黑新聞, 係有啲可惜

今次選舉會唔會好君子呢 ?